覺得啟德新盤前景點

想買啟德投資用非自住
覺得住屋需求仲好大
有冇巴打睇好或者睇淡啟德可以分享下

因為我同未婚妻夾
但佢覺得投資不如買康城
因為配套好過啟德
但我自己覺得啟德好少少
主要都係放租等升值

啟德

TKO ???????

咁你買啟德好過 (不過未來10年都唔好自住)

溢價，吹到大一大，又有公屋，單軌又無左。投資不嬲都係等劈價入市，點會買溢價樓

買啟德不如買鑽石山
800個以上仲可以博有業主肯便價放
轉手沙中線賺兩球以上

啟德呎價太貴
康城太多樓地產同個客壓你價
唔會升得起的

啟德水分極高

不過你自己決定

其實啟德個位係規劃緊，第一香港唔會再有咁大既工程

亦無呢個地皮可以比你起，政府設施，醫療，公營房屋，

私營房屋，體育園，車站廣場等等等等

雖然依家賣緊呢口價，但係一有1000萬左右2房，

700萬一房都搶

我淨係知沙中線啱啱通第一期，仲要無撚用，得一個站

大圍上蓋有呢口價其實都係多得沙中線唔少

但係調轉來唸，沙中線其實最大程度係開比啟德係最受惠

因為點解，啟德唔係講租金回報，如果你係睇呢啲可以唔

使睇啟德，啟德係講價值升幅係比較有水，就係因為政

苦推既政策，整個九龍東起動計畫會係焦點所在

近期成交嘉峰匯，龍譽，Monaco比較多，

龍譽基本件件都創呎價新高，你唸下來緊仲有機場跑道

果堆新樓，可能你話無人買果度，但係無可否認既事實就

係果度既海係好，起動價講緊要35000左右。

九龍站起果陣個個都話唔掂，依家咪變左地標建築

1）日出康城同啟德的呎價，同定位都唔同
根本冇得比較

2）啟德前景係好的
如認為啟德呎價貴，
呢度好多人已講左可考慮九龍東及九龍中近港鐵站的二手屋苑

下，airside 已經招緊租，屯馬線今年全通，下年紅磡過埋海，體育城係最遲，但都係2024，簽左約遲交要每日比300萬。而家買樓花，後年收樓啱啱好喎。

利申，冇錢買

睇下南昌站sell HK d 樓同南昌邨隔1條街都冇咪一樣賣3萬，再睇埋香港市中心大圍站附近幾多公屋

冇左條單軌係九龍灣商業區同跑道d樓就真係中晒伏

好係好 公屋圍城已經不了

投資升值啟德一定首選 新商廈同政務大樓都大把demand
上年oasis有個租客一炮過比一年租添
而家monaco個價又唔貴 入伙時連airside 超市都開晒
不過唔知你個配套係點計 成個康城得一間Fresh 未來3年又無其他新配套

啟德係投資緊未來
你睇下啟德有幾多地盤開緊工先明
10年後樓價升1倍都唔出奇

咪撚癲啦
等我逐個擊破

1) 新市區，配套好
全港大把地方都係咁，荃灣，沙田個d 配套都好啦

2) 變新九龍站
九龍站一個站到ifc/中環，又近tst, 全部front office (高人工）集中地，點同back office 集中地既觀塘九龍灣地帶。有甲級寫字樓 front office 都唔會搬過黎，離中環太遠，點見客？
你話沙中線通左車近金鐘，但仲要轉車同好幾個站

而家個價仲貴過奧運，真係cls

政府設施，醫療（？），公營房屋，私營房屋，體育園，車站廣場

以上有邊樣野私樓中產撚一個月會用到一次？

觀塘夠多垃圾office，好值租咩？

有人頂上

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

啟德係有買貴無買錯 黎緊一定行先過將軍澳

同埋香港其他地方都有同樣配套啦

唔好隔行得唔得你又知人地同你手機同款

抽下黃竹坑頭兩張價單睇下中唔中好過啦

同時一齊發展既有邊度？

2020下半年影的，d樓差唔多起到頂，更何況你買果d樓花就係起緊果d，等你收樓，已經起完。康城果時仲慘，等足10年先有商場。

仲有成條跑道未起

請問SOGO 商業大廈起咗未？

自住，真的不了 投資非常OK

每個新市鎮都有。。。

地下街， 體育城邊區有？

西九有
但有乜用

仲有都會公園，sogo,再遠d 郵輪碼頭

你睇下九龍站堆樓幾好賣

2024 年後住係最fit ,d 地盤完得7788

係，要住一定要等2024利申住緊

咁你呢個地方係開發緊，我夠知其他地方都有呢個配套
但係來緊10年或者20年有無一個咁撚大既地方可以比你起商業綜合發展區

好似港島咁，咩都齊晒，你買叫做係買來收租，回報其實都係2.x厘-3厘到，已經講緊係唔會有大既升幅

投資真係可以唸 如果呢度都ban的話

再下一個可能明日大愚
到時啟德已經變左舊cbd,貴到仆街

但係其實明日大愚真係唔討好，去到依家都仲係叫做講緊，係講緊，係度口交緊，齋吹唔做。
而家究竟有啲咩係實行緊都未見

其實打樁嗰part叫做搞掂，係得番跑道嗰邊未處理好晒

係呀，投資角度係睇供應需求，搞清楚呢個概念就知道啟德應唔應該入手

好仲有地未賣

明日大愚，算鳩數啦，我嘅下一代都未必享受得到

啟德而家起緊中九龍幹線，都搞咗20年

呢樣真，啟德其實係2006開始規劃，2016先開始賣港人港地，天寰，煥然一居果d

啟德其實規劃得幾好，係衰係起公屋

香港地買來買去都係果d人。

投資不外乎有冇需求，有冇供應，視乎比例，總有一邊不平衡。跟住就係配套及設施，附近有冇就業機會，嚟緊有啲咩規劃，係可以令到你方便或者舒適，跟住就係一個校網，睇吓你是否需要

公屋真係好扣分

遲下仲要起多幾幅

仲話呢度係九龍東豪宅區，呢樣野已經唔可以被公屋存在係度，仲要咁撚多

你話晴朗起黎解燃眉之急都講得通（當年真係冇屋住，咋咋林起好），dllm 而家新界個邊有咁多地仲起公屋係貴地到，真係食撚屎

宜家鑽石山居屋500幾呎七球幾就冇得郁因為大把人買
再上鑽石山普通私樓600幾呎800萬到1200萬都有(豪宅私樓現崇山1200幾萬起唔洗理)
事乎個業主肯放幾多

個業主急放
原本600呎 1000萬嘅樓劈價到800幾萬
而同時沙中線又升價到有條件放1100萬

以前鑽石山大把呢D機會超低價買入高價賣出
大西北價買入市區高溢價賣出
太多case
宜家根本一樣
睇你有冇緣份揾到劈價業主啦

揾個劈價業主點都易過你係啟德高溢價買樓啦

溢價已經反映晒未來可能有嘅前景同發展
一手發展商賺走左你至少5-10年升幅